「大媽團」集中地 街道塞爆

2019年01月01日

「大媽團」集中地 街道塞爆

屋苑對出馬頭圍道常被「大媽團」攻佔，記者採訪當日有逾百名內地客塞爆行人路。
屋苑對出馬頭圍道常被「大媽團」攻佔，記者採訪當日有逾百名內地客塞爆行人路。
【本報訊】《蘋果》記者實地視察，煥然懿居位處交通繁忙的馬頭圍道及鶴園街交界，附近有多條來往港島、九龍東的巴士、小巴線。

相關新聞：示範單位掩眼法 細戶玩變形傢俬

交通方便 配套齊全

由港鐵黃埔站步行至屋苑需約11分鐘路程；到興建中的沙中綫土瓜灣站更只需8分鐘，但沙中綫因醜聞現時通車無期。值得留意是，屋苑對出的馬頭圍道經常被「大媽團」逼爆，記者採訪當日就有逾百名內地旅客塞爆行人路，住客日後要有忍受滋擾的心理準備。

現場所見，煥然懿居仍施工中，綠色的工程圍網仍未拆除。屋苑周圍交通方便外，配套亦齊全，步行約5分鐘就到紅磡街市，另有政府圖書館及體育館。附近的家維邨商場，衣食住行齊全，包括超市、茶餐廳、連鎖快餐店、藥房及髮型屋等。

近年紅磡、土瓜灣被內地旅行團攻陷，記者視察當日適逢周六，煥然懿居對出一段馬頭圍道，就有逾百名內地旅客正排隊進入樓上舖，塞爆行人路，路人也被迫要行出馬路，造成人車爭路，險象環生。屋苑附近的一段鶴園街，也停泊了最少四輛旅遊巴，居民入伙後，難免要忍受噪音、交通擠塞等問題。

■記者譚靜雯

上一則
上一則
示範單位掩眼法 細戶玩變形傢俬

下一則
下一則
按揭似私樓 批核較居屋嚴

示範單位掩眼法 細戶玩變形傢俬
按揭似私樓 批核較居屋嚴
六二折推售 後日派表 馬頭圍首置盤九成按揭 31萬上車

大陸賤種乞衣

cls

有少少型住係陰道塞爆